Integrador C:

Escriba una función que reciba un dato de 32 bits,  la cantidad de dígitos de salida y un 
puntero a un arreglo donde se almacene los n dígitos. La función deberá convertir el dato 
recibido a BCD, guardando cada uno de los dígitos de salida en el arreglo pasado como puntero.

int8_t  BinaryToBcd (uint32_t data, uint8_t digits, uint8_t * bcd_number )
{
	
}





128 Dividido 10 ----> 12   RESTO 8
128%10 ---> UNIDADES

Agarro el 12 %10 ---> DECENA




Para ejecutar, abrir una consola ubicarse en el directorio IntegradorC/ y ejecutar ./IntegradorC.exe
